全世界人注意！！！9月7日入機場全世界遊客look!

入機場唔同係地區打陣地戰，d 狗就算知你係示威者都唔會開槍，更何況如果佢唔肯定你係遊客定示威者？我地以往著黑衫帶口罩既原因係因為要分辨自己人，但入機場係唔洗，無論你係咩立場，只要你出現係機場，夠人多，就做到我地既目標！

參考過上次既情況，好多真。遊客係會老遠行入機場，到時就算我地行馬路，佢地都唔會知我地去機場既目的！！

再者，對上次d 狗喺東涌捉到人，都係因為黑衫口罩！ 今次如果個撚個都遊客look, 一離開左機場範圍，佢地就算鳩捉人，都唔會好似以前咁放肆！

所以9月7號！ 全世界遊客look 參觀機場！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

加埋護照 旅遊書 台証

推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火

收到

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

自推

有冇人知整fake itinerary 得唔得 我親戚話佢用依個方法成家人送個仔機

全城拖喼入去

冇登機證入都入唔到喎

唔入都得，不停搭交通工具進出大嶼山，欣賞沿途風景

9月7, 907, 隔山打春袋完整攻略